屌，睇完飛天。覺得佢寫得幾好，乜元素都有齊，又唔會顯得亂

少數修真係咁細分官位嘅

我覺得佢個故
真係cover到好多嘢（軍事，政治，愛情...）
而且比唔少作品更加真實，特別係人物方面喇

講到人物，呢套嘢啲主角真係個個性格分明
而每階段嘅性格轉變都合理
個個主角都有血有肉

詳細唔打咁多
瞓先
聽日諗好啲再打埋佢

有冇書友？

巨巴 睇咗頭五章
直覺話我知一開頭同佢一齊搵仙草嗰條友之後都會遇到 應該會變成同伴

我都有睇 睇到最新

岩左少少咁啦

楊慶呢個真係好好睇 永遠唔會悶

啲套路 次次都有新

不過睇到中間已經feel到 牛爺身邊啲人個格局似係
青主個批咁

但每個層次真係好好

類似喇
唔劇透喇

朕許你一生稱心如意

佢同天妃呢段故雖然前期老土
但後期真係幾有意思

啲政治手段個啲
互相猜忌，制衡寫得好好

我比較鍾意牛二本身嘅轉變同啲君臣關係

後面見返個三個人
牛爺好慘，朋友已不再

苗毅已死！

啱
權力之路其實比修真之路更為險惡
出咗小世界，改名叫牛有德一刻
苗毅其實已經慢慢咁死去
牛帝嘅一刻，苗毅呢個人已經完全消失....

真係幾好
好表達到一開始既現實所逼使低頭到以時間改變感情

燕大哥個到寫得岩岩好
唔會大屈機 但又可以突出到苗毅唔再係自己既改變
睇到最尾佢走左去堅持自己咁多年都無變既方向 依舊係追尋自由自在 個下好傷感

其實呢句係青主個時都講過

我覺得佢係用嚟突顯牛帝
佢就始終如一
但牛帝就唔得

同埋顯得權力真係可以改變一個人
當然牛帝都係身不由己...

比起修真，官場更險惡

牛帝個刻已經半死，
賣女求榮，係苗毅最後一句話....

想知作者幾大
咩身份

講緊咩故 咩名

睇標題啦

飛天

岩 呢句真係最後一句

係啊
真係好正

正喎

有冇link?